\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage{authblk}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[catalan]{babel}
\usepackage[colorlinks,linkcolor=black,bookmarksopen,bookmarksnumbered,backref]{hyperref}
\usepackage{listings}
\usepackage{lstautogobble}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage[x11names,rgb,table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{makeidx} % to make index of commands \index, \makeindex, \printindex
\usepackage{enumitem} % to change item of lists
\usepackage{caption}%,graphicx,newfloat} % to play with custom captions and labels
\usepackage[framemethod=default]{mdframed}


\usepackage[acronym]{glossaries}
\usepackage[
    type={CC},
    modifier={by-nc-sa},
    version={4.0},
    lang=Catalan,
]{doclicense}

\setlength{\parindent}{2em}
\setlength{\parskip}{0.5em}

% \DeclareFloatingEnvironment[
%   fileext=lob,
%   listname={Llista de conjunts de comandes},
%   name=Comandes,
%   placement=htp,
% ]{BOX}

\newsavebox{\mybox}
\newenvironment{boxtext}
{\begin{lrbox}{\mybox}\begin{minipage}{0.86\textwidth}}
{\end{minipage}\end{lrbox} {\centering \fbox{\usebox{\mybox}}\par}}

\newenvironment{boxcode}
{\begin{lrbox}{\mybox}\begin{minipage}{0.86\textwidth} }
{\end{minipage}\end{lrbox} {\centering \fbox{\usebox{\mybox}}\par}}

\newenvironment{boxtab}
{\begin{lrbox}{\mybox}\begin{minipage}{0.86\textwidth} \begin{tabular}{ll}}
{\end{tabular}\end{minipage}\end{lrbox} {\centering \fbox{\usebox{\mybox}}\par}}

\DeclareCaptionType{comandes}
\captionsetup[comandes]{skip=0.5pt}

\setlist[1]{labelindent=\parindent}
\setlist[description]{labelindent=0.5em, labelwidth=2.0em, labelsep=2.5em, leftmargin=4.5em, style=multiline}

\mdfsetup{%
    leftmargin=2em,
    rightmargin=2em,
    innerleftmargin=0em,
    nobreak=false
}
\newenvironment{boxitem}[2] % caption and label
{\def\customcap{#1} \def\customlab{#2} \centering \begin{mdframed}[]\begin{description}}
{\end{description} \end{mdframed}\captionof{comandes}{\customcap \expandafter\label{\customlab}} \par}
% {\def\customcap{#1} \def\customlab{#2} \centering \begin{mdframed}[]\begin{minipage}{0.86\textwidth}\begin{description} }
% {\end{description}\end{minipage}\end{mdframed} \captionof{comandes}{\customcap \expandafter\label{\customlab}} \par}
% {\def\customcap{#1} \def\customlab{#2} \begin{lrbox}{\mybox}\begin{minipage}{0.86\textwidth}\begin{description} }
% {\end{description}\end{minipage}\end{lrbox} {\centering \fbox{\usebox{\mybox}} \par \captionof{comandes}{\customcap \expandafter\label{\customlab}} \par}}

\renewcommand{\listcomandesname}{Llista de conjunts de comandes}
\renewcommand{\comandesname}{Conj. de comandes}
\newcommand{\aqnote}[1]{ {\color{blue}\textbf{AQ:} #1 } }
\newcommand{\eng}[1]{\textit{#1}}

\definecolor{ourpurple}{HTML}{826FDE}
\definecolor{ourorange}{HTML}{DE8543}
\definecolor{ourgreen}{HTML}{66B864}
\lstdefinestyle{file}{
  language=C,
  basicstyle=\ttfamily\small, 
  keywordstyle=\color{ourorange}\bfseries,
  stringstyle=\color{ourpurple},
  commentstyle=\color{ourgreen},
  morecomment=[s][\color{ourgreen}]{/**}{*/},
  extendedchars=true, 
  showspaces=false, 
  showstringspaces=false, 
  numbers=left,
  numberstyle=\scriptsize,
  breaklines=true, 
  backgroundcolor=\color{gray!4}, 
  breakautoindent=true, 
  captionpos=b,
  xleftmargin=0pt,
  tabsize=4,
  frame=single
}

% \lstdefinestyle{commands}
\lstset{style=file}

\renewcommand{\lstlistingname}{Codi}
\renewcommand\Authand{ i }



\title{Taller de VIM}
\author{Andrea Querol de Porras}
\affil{LinuxUPC \\  \texttt{linuxupc AT disroot.org}}


\newcounter{exercici}[section]
\newenvironment{exercici}[1][]{\refstepcounter{exercici}\medskip
   \textbf{Exercici~\thesection.\theexercici. #1} \rmfamily}{\medskip}

\include{01_acronyms}
\makeindex

\begin{document}
\maketitle
\clearpage
\tableofcontents
\listofcomandess

\include{10_introduccio}
\include{20_inici} % com instalar vim, com obrirlo, com obrir fitxers (?)
% \include{30_modes_comandes} % basiques i "pros"
\include{30_modes}
\include{40_comandes}
\include{50_recull_func}
\include{60_personalitzacio} % vimrc i instlacacio pluggins
\include{70_apps_relacionades}
\printindex
% modes, comandes bàsiques, comandes mes pros, com personalitzar vim (vimrc), com instalar pluggins
% pluggins: lightline.vim, 

\end{document}

